有無人聽早霸王講吳若雞

森美怕唔怕比🐥🐥斬

講咩？